\beginsong{Nadie es como Él}[by={Unión Cristiana},
                     verAlbum={Incomparable},
                     tono={Em}, bpm={}]
    \transpose{-3}
    
	\beginverse           
		{\nolyrics\[Em] \[C]  \rep{2}}
	\endverse
	
	\beginverse
		\[Em]Mi Dios es Dios \[C]fuerte indomable
		\[Em]El temible gue\[D]rrero
		\[Em]Mi Dios es \[C]Rey sobre reyes
		\[Em]Un gigante pode\[D]roso
	\endverse
	
	\beginverse
		\[Am] Valiente Le\[C]ón de Ju\[G]dá
		Soberano crea\[D]dor
		\[Am] Es el santo \[C]Dios vence\[G]dor
		Único en \[D]Majestad
	\endverse
	
	
	\beginchorus
		\[G]Nadie como él \[D] El temible Dios de Isra\[Em]el
		Nadie como él \[C] Él es el \[G]rey
		Nadie como él \[D] Eterno en grandeza y po\[Em]der
		Nadie como él \[C] Sólo Él es el \[Em]rey
	\endchorus

	\beginverse           
		{\nolyrics\[Em] \[C]  \rep{2}}
	\endverse

   	\beginverse
		Mi Dios es Dios fuerte indomable
		El temible guerrero
		Mi Dios es Rey sobre reyes
		Un gigante poderoso
	\endverse
	
	\beginverse
		Valiente León de Judá
		Soberano creador
		Es el santo Dios vencedor
		Único en Majestad
	\endverse
	
	\beginchorus
		Nadie como Él el temible Dios de Israel
		Nadie como Él, Él es el rey
		Nadie como Él eterno en grandeza y poder
		Nadie como él \[C] Sólo Él es el \[F]rey
	\endchorus
   
      \beginchorus
		Quien ha cono\[C]cido la mente del Se\[G]ñor
		Quien ha sido su \[D]consejero \[F]
		Quien le ha establecido \[C]reglas o direc\[G]ción
		O guiado en su \[D]caminar 
    \endchorus 
   
   \beginverse
		\[Am] Valiente Le\[C]ón de Ju\[G]dá
		Soberano crea\[D]dor
		\[Am] Es el santo \[C]Dios vence\[G]dor
		Único en \[D]Majestad
	\endverse
	
	\beginchorus
		Nadie como Él el temible Dios de Israel
		Nadie como Él, Él es el rey
		Nadie como Él eterno en grandeza y poder
		Nadie como él \[C] Sólo Él es el \[Em]rey
	\endchorus
   
   
    \beginverse           
		{\nolyrics\[Em]-\[Em]\[D/F#]\[G]\[C]
		\[Em]-\[Em]\[D/F#]\[G]\[C]
		\[Em]}
	\endverse

	
    \endsong